香港有一日要成為民主代名詞 統一戰線 李文亮

我都好嬲大陸人對香港嘅冷嘲熱諷
但依家嘅形勢真係突破口
聲援唔係為咗佢哋
我地有共同嘅敵人
#我要民主自由
要將呢樣嘢散播去全世界

agger, 推

沈旭暉之前講過，香港要獨立嘅先決係要支爆，所以唔好因為一句唔做大中華膠就唔打算去做輿論